【多圖】Chau Chun Ping元朗大騙子，請小心此人

事源係因為本人同Chau Chun Ping識落都2年幾，前排佢就搵我諗住夾份搞個網上生意。當初同佢傾果陣，佢就講到似層層，加上又識落一段時間，所以就信左佢決定同佢夾份。我就出左3000蚊，佢就出左2000蚊(聲稱)，由佢負責聯絡代理商。後尾佢亦都出示到證據佢有聯絡到代理商。
過兩日之後嘅夜晚，佢突然之間同我講急住要加錢，佢話佢會出額外呢筆錢。佢就話要用支付寶俾錢，但係佢住係元朗啲村入面，附近無7仔，所以就提議e-banking過數俾我，我就幫佢入番啲錢去佢嘅支付寶户口，再由佢支付寶俾錢。佢都cap左圖俾我睇佢已經轉左帳。

雖然我都有懷疑，但係見佢話佢出錢，又有證據已經轉左帳，所以就幫佢入支付寶。

但係之後我銀行户口一直都收唔到錢，我以為係唔同銀行轉帳要幾個工作天先收到，點知遲遲都未收到。所以我就追問佢，佢就影佢轉帳記錄俾我睇。

但係我到而家過左成個禮拜都未收到4000蚊。我亦都唔再相信佢，之後個生意都不了了之搞唔成。

我後尾發現呢條友周圍呃人，都係用e-banking過數嘅手法呃人。所以想提醒大家認住呢個仆街。我之後係facebook見到，有人係5月頭嘅時候又俾條仆街呃左錢。條仆街向事主買野，又係用e-banking過數，但係事主就收唔到錢。

後尾又俾我搵到佢2年已經用類似嘅手法呃人，俾人post左上連登。呢次係事主向條仆街買野，過左數但係收唔到貨。事主叫條仆街退錢，條仆街又係show張相證明e-banking過左數，但係就無錢收到。係個post入面都有唔少巴打絲打話俾佢呃過錢。

佢呃人呃左咁多年都未俾人收皮，不斷有新嘅受害者。呢個仆街係慣犯黎嘅，覺得唔會俾法律制裁，就不斷用唔同嘅途徑去呃人，呃呃埋埋應該都唔少人中招。我知道自己俾佢呃係我傻仔，我都預左俾大家話，亦都知道唔會追得返啲錢。但係我唔希望再有其他人俾佢呃，希望大家focus返落呢個仆街度。

2年前佢俾人post上連登，但係唔夠多人關注，所以之後佢都無收手繼續去呃人。呢種人根本唔撚識驚，2年黎都無改過，越呃越多。所以希望咁多位巴打絲打幫手推一推post，等大家認住呢條仆街，令到佢無得再呃人。連登仔們唔好縱容呢啲慣性呃錢嘅仆街

如果有巴打絲打都中過招嘅，歡迎報料。另外如果有巴打絲打識得佢，可以提供多啲佢嘅個人資料。

條仆街嘅個人資料:
名: Chau Chun Ping / 周俊兵 / 兵兵 / 柒頭兵 / 肥佬兵
電話: 6888 8549
地址: 元朗十八鄉
Instagram: c.p.chau
Facebook: Chau CP
車牌: NU236
銀行户口: CHAU CHUN PING 恆生銀行 771-338332-XXX

仲有兩年前嘅型棍相

3000+2000=5000 做生意. 買賣牛熊生意?

樓主都係冇腦果d黎嫁啦

我認我係冇腦信左佢，都係唔想有人再比佢呃

幫推

Mk仔

會唔會係有苦衷?
佢個樣唔似壞人

壞人邊有樣睇架巴打

睇個樣都知係騙子樣

5千蚊做咩生意

推大家可以話我係冇腦傻仔信左佢，但呢條友已經呃左人2年幾有多都冇後果，我都係想多啲人知道件事可以提防下呢條仆街，唔想同有人比佢呃錢

呢啲弱智樣都好信

做生意5000蚊
再睇下啲相毛都未生齊咁款

政府用150亂放人入香港下場
呢d人既老豆老母以前都係靠做紅衛兵去殺班地主先有錢

咁都有女？

5000 蚊 大生意黎喎!!!

呢啲人唔死都無撚用

Pish

又有多一個受害者比佢呃左，friend佢都呃，呢啲人真係唔死都冇用

Pish，留名等睇仆街

痴撚線，又多一個
呢條友究竟呃過幾多人啊?

推到條撚樣仆街

樓主睇落都係冇腦死mk

大生意

我認我係on9太易信人，唔想再有人比佢呃
不過，多謝推post

5千蚊做咩生意？

我開左個ig account follow晒佢啲friend，已經陸續有人dm我比佢呃
最仆街係有個小妹妹17歲比佢呃左9000蚊，呃埋部IPAD，工都冇埋
對話圖一陣一次過post上黎
推

幫推 偷呃拐騙正仆街

咁計法 佢起碼呃左幾十皮wo

呢啲樣 十個有十個都係騙徒黎

都唔知佢户口有幾多錢係呃返黎

呢啲情況多數係兩邊呃
夾好金額就呃受害人1 入錢俾受害者2
結果就係兩邊都得唔到應得嘅野
肥仔獨贏 SUPER

可能好似好耐以前篇潮文咁

仲有無
好多花生

呢條友原來已經比人post過上連登2次，分別1年前，2年前
到今時今日都仲咩事都冇，照呃緊人
連登仔們可唔可以幫推，推到佢仆街
舊post:

pish for u

Pish for u

岩岩睇facebook都見有人放條友出黎
呃人賣迪士尼入場券 點知用唔到

求圖食花生

佢d過數圖點整出黎？P圖？

有個受害人聯絡我，話佢有6張免費飛，個肥仔話買佢啲飛。跟住個肥仔高價賣返出去，點知原來賣出去都係呃人，2邊比佢呃晒

係 本身諗住買見到人放咁平
好彩冇買肥野冇好野

mk仔 邊有腦
咩人識咩人啦
5000蚊 做你老母生意
肯定all in利啦

人地去緊旅行啦

係咪facebook見到有人post呢條友
post上黎啦

$5000做乜鳩生意

mk仔都信

push佢仲要搞到個員工冇左份工

物以類聚
痴得埋依d人度
你都唔方係好人

你你佢啲mk姐妹？

笑撚左，俾人呃果個唔係好人

其實明顯係mk
嘿嘿我都知MK 唔一定係壞人，但你冇得揀咩？

多謝推post先
我比人呃你可以話我蠢，可以話我on9，但我絕對係好人，我係睇唔過眼呢條肥仔今時今日仲有咁多途徑呃緊人

我知錯架啦

啲過數紀錄九成改圖
Btw人地話過左數比你 你唔識上ebanking 睇番？
樓主正豬閪

推到佢仆街

又一單 push

推到佢仆街

推呢啲仆街唔追擊係唔會知驚

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

巴打 我留意左你好耐
你眞係好幽默

我自問都算係個ok幽默既人
但係你幽默感眞係高我十幾廿倍
唔係 應該係100倍先啱

估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力
我眞係笑到爆左肚
而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到

你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

未睇先like

萬里都死鳩埋喇
搵人改改佢啦

push

果然肥親都係閪人

有啲似美容騙案呀勇果單野個軍師
閪人真係有閪樣

得閒就pish，唔好停

你唔call人去圍佢？而家d MK咁垃圾嘅？

樓主無佢地址

幫下

幾千蚊學人做生意

無睇男人唔可以窮？

5千蚊大茶飯

無睇
願聞其詳

報左警未啊咁？

幾千蚊就想學人做老細？

原來仲有咁多傻閪俾周兵呃 個名一早臭曬

咁點解可以Ebanking過左數但收唔到？
佢張圖假既？

一定係假架啦

你識條友？

屌你老母咁撚仆街

Push

睇個樣就知唔係好人，不過你都係有問題，唔值得幫

之睇警訊話而家有d人呃錢手法係咁

首先有A同B兩邊
A係賣一樣野既
B係想買某樣野咁

騙徒就同A講想買佢件野 再問A拎銀行acc話會過數比佢
然後同B講有佢想買果樣野
叫B過數去A既銀行戶口然後影入數紙
咁騙徒就可以拎張入數紙send比A同佢講過左數
再約A出黎交收

騙徒就可以完全無涉及過當中任何錢銀交易就可以免費拎到A果件貨
而B就係最大受害者
就算B報警都只會搵到A既銀行戶口
而騙徒既資料完全搵唔到

以前讀私校果陣好撚瘦架

苦主一名
兩年前買G29中個佢招 呃左二千 一味拖字抉

推

改網頁好容易

借錢唔還真係有樣睇

3角騙案 依啲警察見到都唔想理
又唔係大數目

係香港啲差佬懶

可以講多啲嗎？

其實講真 報警只會叫你去小額錢債

巴打好似識佢喎

幾個人報案都可以唔受理

group緊成班受害人一齊去報案

願聞其詳

有冇多啲details

E 你上返水啦喎

見你咁小事警察係唔會幫你搞

唔該巴打推post呢啲人不得好死

同mk仔做生意

明白，我都係想比更多人知道件事，希望小啲人比佢呃，條肥仔專業呃錢

拉佢返大陸打靶就啱啦

佢一日唔收皮一日都有好多人比佢呃緊，見到個post有自己就打黎叫我解釋返冇呢件事，屌你老母啦

負評個3個係咪有其中1個係你啊? 兵仔

可能佢有3個連登ac呢

叫齊你啲兄弟幫你手負評啊嘛定係你冇朋友啊?

推到條肥仔仆街呃呃埋埋咁撚多錢

屌 賊眉賊眼
仲要成手紋身 紋親龍虎鳳就知要睇路啦

唔知算唔算識

十幾年冇聯絡

仲洗乜group
你有曬入數紙
去警署開file la

又係公仔佬 都話佢地十個有九個半都係壞人

5000蚊
去推車仔賣魚蛋就得

而家睇清楚佢份人啦
但係而家個肥仔有好多途徑網上呃緊人錢，想佢收皮，呃呃埋埋睇住冇命洗啊仆街

開心share?

2047

以前個post有位巴打話

熟悉警犬運作，你去報警，佢既工作係趕你走。
你堅持要報警，佢就幫你落「求警協助」，最多比個報案number你（你唔問連比都唔會比，當你無黎過）
除非你殺左佢，警犬就會開file,不過係拉你！

所以而家group多啲人希望警察會查

咁嘅撚樣同你講做生意都信

5000? 架車都未夠錢買

唔係個個公仔佬都係仆街嘅，但呢個真係好撚仆街，周圍呃9人錢，越爆越多

又係我幫你pish

唔好focus喺5000蚊度
錢事小，打擊犯罪事大

有女屌呀 吹牙

成家垃圾

岩啊，推到條仆街上報啦

收到風呢條友好似係雞地新開左間夾公仔

一定唔推啦

呢條死老千都呃過我話搞乜online game 私服
支持樓主開post屌

推一推

梗係唔會推啦

開咩online game

點解唔報警？

推到距仆街

佢有車既咪留意下佢架車係邊到囉

佢住大棠果邊？

樓主群埋堆MK應該都唔係好人

樓主搞咩生意？

厄左咁耐都仲有咁多人比佢厄到
你就知冇撚用
之前都有人兩次開po警世都係冇用

可能厄開果啲都係啲圍內冇乜出色果啲

以前個post有位巴打話

熟悉警犬運作，你去報警，佢既工作係趕你走。
你堅持要報警，佢就幫你落「求警協助」，最多比個報案number你（你唔問連比都唔會比，當你無黎過）
除非你殺左佢，警犬就會開file,不過係拉你！

所以而家group多啲人先報希望警察會查

唔想有人比佢呃都唔係好人? 咁點先算好人你教我

之前個兩個post唔夠多人留意，希望今次會

識埋啲咩人？ 元朗牛屎

笨柒就緊架啦，多謝推post

冇追哂, 即係改圖呃人?

呢個就係個受害人，做迪士尼員工有免費飛，賣左6張每張$450比佢，點知佢就拎去高價賣比人，仲要最後冇比到飛買家，搞到個受害人比人炒左冇左份工，呃左佢9000，仲要呃埋人返學部ipad係咪痴撚線?

冇用
因為個問題主要係有人唔用連登
除非你可以揚到各網媒都係咁share
Wtsapp又廣傳咁
你就可以斷條仆街米路

應該就係啦

千幾蚊算什麼
呢個每人呃7萬

元朗天水圍屯門出沒，氹你上大陸做生意

我識佢

有冇料爆?

send左資料比rock哥，希望佢可以幫手

兩隻人型豬

識個呢d樣既人
見到樣已經唔信

利申: 曾經都被類似樣既人呃過

做黨主席

pish

區議員

樓主識埋呢啲垃圾mk 好打極有限
佢係仆街 但你都係蠢
當幾千蚊買個教訓 等老左唔好比人幾十萬咁呃啦

佢啲紋身好似係貼紙黎

咁你報咗警未？

點解可以俾人呃完一次又一次

我係好撚蠢，幾千蚊事少，打擊犯罪事大

你可以話個受害人好蠢，比人呃完一次又一次
但人地好撚慘架，學生哥返學部ipad都比佢呃撚埋

條友連exciting都唔識串啊
同我講話，「old new is so 唔識串」
你話笑死唔笑死

貼佢條女出黎啦
咁撚賤 罪及家人la

樓主po佢ig個張相
條友自己有係簡介 @ 條女個ig名

成班on撚柒鳩係到執著「幾千蚊做生意」，唔好理佢地講咩啦，推到條友坐監啦

聽講佢而家條女知佢係啲咁既人 仲中個頭埋去

新界牛屎佬

呢d 柒頭睇樣就知信唔過
成個mk柒碌咁識做生意？
做愛就叻

……

要幾蠢先會信 5000 蚊做到生意

5000蚊可以睇晒成個球場，算大生意黎

on9 咁你聽連登仔講 唔好報
慢慢grp

屌 條女有份幫佢放假既迪士尼飛

屌你大家唔好撚再focus落 5000蚊做乜野生意
我同意樓主係一個on9仔比人呃
但而家講緊係1個慣犯 幾年用相同手法呃人 你班on9仔仲focus錯晒做乜撚嘢事

其實呢d咩1040 back office係邊
都要有人做會計行政個d

你咪報警囉

而家呢條女?

Send左資料比Rock哥，會send埋比蘋果

推啊

整合所有Instagram話比佢呃嘅人:

搞虛假文件 告得wo 刑事要坐監

用完界波袋都只係咁

想瘋狂奶對波仔

呢個咁既mk仔你都可以群埋佢
你都唔方係咩好人啦

我前度真人好肥

個女仔無咩野既屌過

係條仔成日送野比佢 原本都唔鍾意佢
後尾先比條古惑仔感動到

想屌

佢之前條女係咪叫莊雅文？

以前就小肥 以家肥到

咪on9喇，你一個人去就未必睬你，你成堆人去佢要做野，你召集dm過你既人一齊去報警喇

叫蘋果，東張西望嗰d 報下

ip都唔洗check，洗定個八月十五啦

佢好似錦田有檔車房

一睇就知啦屌
賊眉賊眼

你唔俾佢夠砰先屌咩

有車牌電話都唔報警

樓主信啲MK仔，智商高極都有個普。可能自己都係弱智MK

幾千蚊個市郁一郁都冇左啦... 哂鳩曬啲時間追數

仲以為你被人呃左幾千萬 原來係幾千蚊

紋曬身，都知咩事啦吓話

推到天荒地老

點撚解唔報警？

似仆街

個樣咁都唔似壞人？

唔係錢多定少嘅問題
而家講緊係一個慣犯，幾年用相同手法呃人，呢個先係最大問題

我冇講過要追數，我只係唔想更多人收佢呃

真係有樣睇

推已經報料比Rock哥同蘋果

支持 留名

lm

呃咁撚多人，咁都私怨?

留名食花生

5千做生意。樓主一定有馬雲ge 頭腦。
幾千蚊做生意會成功

好心你啦，而家係講緊1個慣犯幾年黎都係用相同手法呃人 你條on9仔仲focus錯晒做乜撚嘢事

你係咪覺得你好撚好笑

LM

Posh

我都係受害者之一

幾千蚊搞咩生意？

有無糖料爆

咪就係賣假廸廸尼飛比我囉!

見你自認傻仔 幫你推下

介唔介意po上黎
等多啲人知呢個仆街點仆街法

佢好多野都係錄音咖,我5知點po啊

照po啦，等多啲人知道💪🏻

面皮幾尺厚

好靚仔
好想捅佢個C眼

推下條賤種

即係最後收得返錢？

好彩收返,不過攪著我lor